俾公司除哂我D衫...

是咁的...我係做跟車的...

返工唔俾著衫...要係條街到周圍走...搞到我都有D唔好意思...

[img][/img]

你有機會實係街見到我嫁...

元朗邊頭啊巴打

頭先見到有個排骨仔唔著衫
你嚟?

我今日唔洗返工...係屋企玩緊爆爆王喎...

玩唔厭?

跟車狗

搵食姐...

Ok

加油
轉行啦

仲未考到中型貨車牌...

大車跟車九成都起碼有35歲以上...

個時返暑期工 好記得我同事同我講咩

佢以為我唔再讀書

佢話 做飲食都唔好做跟車/倉 唔做得老

衰極飲食都叫包兩餐

細個唔讀書...大個做運輸...

圖呢

係咪高登個賢仔
仲有冇掛住條女